國家隊都應該有轉會

法國咁撚多黑人，咁禾地中國都得啦

咪就係
啲黑鬼拎世界盃
唔知班法國純種白人有咩咁值得開心

法國移民隊,英格蘭移民隊

香港都好多黑人

拉哂班廣州黑人去踢波LA DIU

哥斯達轉左